中國菜賣相似狗糧，根本就係俾狗食

日本有冇衲dee煲食？

無需要為執政幾十年嘅政權去貶低中國菜

狗眼中係狗飯

人眼中係人飯

衲肉煲

俾你食